IT – 你讀，我請！ IT - You Study, We Hire!

咁啱係youtube見到

利申: fg 失業中